## Resumen

Ejercicios realizados en el segundo curso de DAM en el último cuarto del año 2021 para la asignatura de PSP. Lenguaje C.
Los ejercicios consisten en crear una serie de procesos, realicen una determinada acción y que estos se comuniquen entre ellos.

